====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On habite en bord de parc , sur la côte , avec vue sur la mer , mais aussi à deux pas du tramway .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

